悶咪入嚟傾下計囉（14）伴我老山村

入嚟傾下計啦！

1001開post

樓下全部on9

咩野係乳陰

嘩頂咁大整蠱

條友on99

好想睇佢醉

Tinder 故

我都唔會醉

冇

我出盡奶力佢先叫第二杯

禾酒量都巧差

收

集思廣益 早餐食乜好

好彩我真係on9

近期睇過幾深刻嘅故

開定cam先

我無醉啲fd?

唔洗識 都係係上面鳩up下 講下自己感想

下次係你度隊佢

唔知點解惗起唔扑嘢會死

真

我會嘴你

佢都唔肯飲

近排有個做愛先會聽到聲嘅故 未睇好似幾得意

我都唔知自己算好定壞我去到high high地就會自己走去廁所嘔

我都係嘔完再戰

香腸加炒蛋

Dllm

如果有蘑菇同番茄仔就更好

你嘴鱷魚算啦

小夫 我要進來了

有啲後悔del佢個chat
好想dm罵佢 八婆 點解唔覆我 食屎啦

我都有時見到佢個故

問多啦AV夢借野

想開po如果識寫就更好啦

性愛機械人

上！扮高竇仲唔屌佢！

哆啦AV夢 你借我的性愛機器人呢

得閑睇下先 佢個playlist好似幾正

點解多左咁多黃故以前好似都無咁多

大家都對呢覆圖好熟悉

Del左 得tg但tg chat del左 我應該罵完佢先del

仲話你唔鹹濕

佢黃得嚟好似有啲深度

最後嘅風度
算啦

寧願睇屈小姐嘅文.jpg

我無醉過

ill now recap in english
i dont fuck around!

得閒望下先

u are fuck boy

好想耍on9

咩playlist

Spotify

noooooo me pure af

你都係南珠個po樓下，盡情on9吧

過去賭博台先 好眼訓 諗緊訓唔訓好

sleep

出黎

now????

諗唔到藉口落街 不了

有

什麼

放狗

又話食早餐

落雨冇得放

唔通話落樓買老麥咩

其實好似得

煮緊麵

又食公仔麵

懶

自己煮比自己食好求其

豬？

not

煮俾邊個先認真

Yes

認真 係落嘅我換衫

現時冇 所以點都好隨便

太臨時啦

笑撚咗

我居然比佢大到

啤酒啱冇

on9仔

你上次約我打波唔臨時嘅

飲左幾杯想唱K

努力下

唔同啦

down app今日唱左三個鐘

冇膽匪類

咁你又應該唔會點屍....

全部都要比錢

我想去red mr食嘢

因為對你唔臨時
對我臨時

我屋企有

打波呢啲唔同嘛

幾百一年食餐飯都係翻度

我有咩所謂

少少想真係落街買老麥 肚餓
好耐冇食了

成日喺屋企嘈喧巴閉

其實淨係諗住落樓買罐啤酒就算

比錢買app好冇實在感
我寧願每次比錢去k房

Bad bad

唔知幾時先會開，預備定先

唔夠你壞

join?

點join...

一開即刻唱

你過嚟我帶你去7仔買酒

你請

下？？

..上？？

...

葡萄？

是

佢唱歌巧巧聽的

假
你先真好聽

u win

你老母唔會心諗你做咩落街落咁耐咩...

依家係屋企做住先

me always win

老母唔喺屋企

想聽

冇人嗰陣我都日日喺屋企練歌
但淨係可以youtube跟唱

連佢咁on9都唔夠你講

我on9啲

。。。咁老豆

yes

佢應該會訓著

就算問都冇所謂 咪話撞到frd

又贏

真係咩....

你咁想知做咩 又唔係真係過嚟

假你真似hubs

hins
wtf auto

大我呀

吹呀

反正我而家落樓

pornhub？

點呀你 嬲乜

懶得郁 但係好肚餓

落街

你嚟我咪落

係咪先

你要幾耐

快極都3 4個字喎...

ok啊 12點正老麥等

Okay okay

人呢

買完 白色hoodie個金毛mk

屌你

轉個彎到

死mk

頹麥

同南狗食緊？

非 外賣

u blow?

不要與南狗食

real

都冇得堂食

why

因為南狗is dog

一齊食會點

咩樹

想喊

喊就唔靚了
做咩呀

da

two ppl

u water then hv ppl

我可以轉姓了

發夢屋企仲有成箱宣文

孫文？

文孫
一箱a4紙箱個隻
諗翻起佢叫我print多啲一齊貼 最後點知咁就不了了之

？？

表示對online ocamp好撚反感

佢話跟我姓

姓沈？

online ocamp on99

原來一年了
我想同你發夢

唔知你又會唔會回想起同我共同有過嘅回憶呢

點

而我仲失業

留名

從愛生憂患 從愛生怖畏
離愛無憂患 何處有怖畏
是故莫愛著 愛別離為苦
若無愛與恨 從此無羈縛

起底就起底啦

唔知點解扎醒左

訓唔著 想搵人開解下 求鬧醒
突然覺得唔知自己一直做緊乜 讀緊個大學degree前路未明 返緊份intern唔係好handle到 好似好多野都為做而做

適逢reg科 d科有好多都唔太鍾意讀 但又compulsory無得唔讀 有得揀自己又鍾意嘅又撞時間上唔到

好lost的感覺...

唔止你
我相信香港起碼有一半大專生係咁

都係... 不過有時自己真係handle唔黎
好多時候都係繼續做野 過左唔記得呢個感覺就算
但係突然trigger起又真係覺得好lost

多口問句
你覺得intern handle唔來係時間上分配唔到
定實際操作好難

半夜扎醒係容易惗呢啲
有時會惗到喊

能力上唔掂 自己電腦操作一向幾唔掂
有時上網搵片學都搞得唔好

電腦上嘅苦練一下就okay㗎啦
我以前都成舊飯咁
都係每做一樣嘢都要從頭學

不過每樣嘢都要學係唔慣
懷疑過自己係咪能力低到咁

尤其自己係個唔太肯同身邊人講自己感受嘅人
成日屈住 有時都幾辛苦

其實講到出口有邊個唔想講

嗯嗯 落多幾錢功夫再繼續試下

岩 難受嘅係講左其實都無能力改變
自己景況係咁 屋企亦係 香港都係

reg科就真係幫你唔到
我本身唔鍾意自己嗰科
基本上係hea讀

間唔中遇到自己鍾意嘅先會比心機上堂

講左可能會舒服啲嘅
但前提係有合適嘅對象講
唔啱嘅越講越勞氣

有時覺得傷心嘅係 中學嘅自己明明係好熱愛讀書
成日想學多d野
宜家好似比一個唔太岩嘅科 同大學d垃圾教學模式磨滅曬
唉 （sor for不斷放負）

正常
香港嘅模式其實好唔flavor唔鍾意醫、law、商嘅人
你對U本身有幻想嘅話更加慘

不過兄弟
奉勸你一句

唔好幻想U乜都可以俾晒你
U只係一樣官方用嚟用晒你啲時間嘅嘢

我相信好多人手頭上嘅知識都唔係大學學返黎

咁早嘅？

呢個真 我應該有嚴重嘅期望落差@@

當然鍾意嘅科都係照reg

真係想知道多啲嘅可能自己出去俾錢上堂更實際

好眼睏但係訓唔著

Hello 魚

咁都認到我 好癲

慘

真係破產交唔到租

執柒佢算

悶

我沒有特別的想你

我有！

我也有

今晚你做獵物

沈

People leave, don’t get too attached

繼續淪陷

漫b

好撚sad嘅時候細路係隔離彈夢中的婚禮係想點

一訓醒心情又差

又要做嘢 好唔想做

做老細

我太易有同理心 唔適合做老細

做老豆

發夢的婚禮

up all night
on another red eye

咩事呀baby

Yes??

bb

想忍走

飲

彈出彈入？

茅走忍自己忍巧悶

垃圾 屌柒你

隔住個cam飲

幾時改名做大愚弱智

屋企茅走

買

天生蠢樹唔好咩

會自爆

琴日落過街 今日唔想落了

懶

同我忍

爆啲咩 呢度冇人識我呢啲小薯

懶得郁

otis真係好垃圾

sex education?

yes
睇咗半年終於就離睇曬第二季

大執一轉啲龜要玩兩個鐘
仲未幫佢浸水 餵野食

otis is 垃圾 agreed

我搬你落黎

maeve咁好點解要鐘意佢
btw jackson同rahim好正

你咁weak
邊搬到

好鍾意maeve

rahim好慘

rahim慘？！仲有最後一集未睇啊

我屌你屎忽
我仲睇到佢同eric好sweet架！

梳

想點

冇人識你

好眼瞓

我好大隻

繼續吹

肥=大隻？

早晨

早喔

睇下我有咩唔同咗

黎摸下囉

變咗女人
P?

你就變女人

食屎啦

Sleep is for the weak

出黎囉

bb救命有人性騷擾我

屌你？

I am the weakest

死豬西

間往個moon都聞到臭

想比人鞭打

腦點濕？入水壞左？

個腦點濕

個腦入水 好似你咁

九月究竟可唔可以正常返學

快來

網上

想識人

你一見到佢 個腦就入水

最好唔好

忙ing

因為佢個腦都入水會傳染我

冇咩所謂
我想快啲開學

越嚟越懶

如果再online就真係會出事

但沒人識你

我令你唔懶

感情問題一侓建議分手 你都係想我咁答你姐

你唔夠吸引力或者佢虧
建議睇醫生

吹？

你係由內到外都係

你唔係咩？

你夠由外到內都係啦有意見？

夠持久有咩唔好

我內裏好strong

嚟 我地隻抽

Ok where

射唔出喎架陣

老地方 我到咗

佢話打丁最快都要半個鐘先射

你係假膠定認真

我都覺得我好廢

你個老地方姐係邊度

早洩？

認真對男仔黎講係咪唔正常

你屋企樓下 我到咗啦 落嚟未

30秒

未 沖涼

淋雨當沖涼唔得？

真嘢唔好講

睇醫生啦 一係換我做你男朋友
因為我打丁唔會打半個鐘

有咩方法可以令佢快啲射

我上面咪講左囉
一係我同你扑野 佢睇往睇下引唔引到佢射

要熱水

1秒射

唔緊要啦 你臭都唔係第一日嘅事 大家都知
講笑唔好認真 今日我成日都係咁傻傻地

貴圈真亂

Haloha心情不佳！！！！

我想同你亂

亂什麼

a0毒撚諗下好

屌死你

巧驚

唉 唔開心

同你或者成為絕唱

我掛住所有靚女

我老母一撚定有野
上星期換左防偷窺mon 貼
平時我經過佢後面又遮撚mon
夜晚有時候仲唔知去邊
成日都話買野買野 一買就成粒鐘仲要11點幾翻
上幾年屌我老豆外面有女人 如果俾我發現你有男人仲唔撚家變

巧攰

my life sucks

又笑what

我好精神

唔想沖涼唔想郁

before i let you go, i should let u know

啊啊啊啊啊啊好想搵你但係我唔要返轉頭吖

我都係
佢原來story post左上年
i was staying with her喊𠹌死禾

冇啱啱我short撚咗唔想搵了

Rubbish name

Discord la diu

shut up lah why u no up water

Better that ur taste

好撚辛苦 好大壓力
屋企 舖頭 自己

On ed

Y

no

點樣

衰多手睇野

我都係上年原來係同佢出左去 好撚

唔係蘋果咩

仆街

盤鳩佢啦
定你老豆老母夾好咗各玩各

有又點冇又點

呢啲嘢無知便是福
扮睇唔到 扮乜都唔知就啱

唔係榴蓮咩

返工

係洋蔥 因為撞到個頭會喊

好撚眼瞓又要出門口

做乜駡我

真係好咩

點解你要理你老母有冇第二個男人

唔是鬧你

真吖

佢係咪會喺你面前認？
唔係吖嘛
忍一時風平浪靜 遲啲搬出去算啦

除非你地好frd 咁你咪問佢囉
怕佢陣間惱羞成怒咋

不過你預佢地遲早會因為呢件事嗌交

屌 斬木真係中

所有嘢都係

屋企人嘅嘢 真係扮睇唔到好過

陣間冇地方住就仆街

🚬🐋

[member]咩黎[/

老嘢

我講事實

放工

OT啦

wfh隨時都可以

唉屌

呢隻係咩黎？

南珠隻狗

食屎

屌

Cls今晚會唔會醉

Weak

親戚生日變咗玩酒game

我完全畫到個精粹喎

咁唔驚啦

下............

唔想係佢地面前醉
同埋飲酒好想食煙

咩黎

樹熊

想傾計

畫得幾好 條友on99

here

想傾咩

咪就係
係狗睇唔明

啱啱見到尤加利葉先知係樹熊

食

U on9

以後唔好搵我

係唔撚係呱

感情野

的確係精萃來

講啦

我男朋友之前講到實牙實齒話 冇再follow以前鐘意過嘅女仔 ig /fb

咁我信 最近佢自爆 其實佢冇unfollow人地。

好開心吖

你覺得佢花心？定覺得佢呃你？

我覺得佢呃我

之前我仲問咗幾次 係咪unfollow咗 佢話係。
我唔識果啲女仔同埋我又唔知係邊個。咁咪信佢。

因為最近我同我以前中學group啲人傾計(個group有一兩個男仔 但仲有幾個女仔) - 我有同男朋友講對話內容
但冇端端話我yo仔，我同佢講 咁我為咗你唔同佢地text。之後講講下佢自爆話呃我仲有follow以前啲女仔 又話我果時冇你講 因為怕人哋嬲

*果時冇同你講

但係起碼佢都自己同你講
你唔鍾意咪叫佢unfol佢地

我冇吖 我廢時

但呃咗我半年

重點係佢怕人哋嬲 多過我嬲
不過算啦 我冇同佢嘈

自己忍下

嬲就同人講啦
擺係自己心裡面一次過爆仲死

之前講過 佢又話我唔信佢

但係有時佢唔信我 我話返佢又唔得

屌吓佢啦

佢次次嗌完交就屌我

佢大細超喎

不嬲 大男人

有時激嬲佢 我要含㗎

大男人又係優點又係缺點

你咁肯委屈你都厲害...

買咩酒好

生命之水

溝女酒

佢得緊張你嘅時候係好事嚟嘅，不過有時佢小小嘢會唔開心

自己一個飲咋

我覺得你真係好好調教下佢，唔係佢玩死你都似

氣泡甜酒無咩負擔唔怕隊完第二日變喪屍

繼續番去奮鬥 自己都就快救唔到 唔做感情咨詢住

我要大大力爆佢屎眼 睇下佢仲係咪大男人

話說同你地講完 而家舒服晒

諗緊買vodka飲

衝啊殺阿

講得好
呢啲嘢一定要講出口，講完精神爽利

做咩咁睇唔開

睇緊套灰姑娘藥劑師

你到底係度睇咩

好好飲喎

專心啦你

講完開心返晒

係頭先頹咗一陣間

飲多少許第二日都會頭痛到死

惗埋點調教佢，直接高潮都得

我要坐爆佢 好冇？

加埋狗頸圈命令佢

我要迫佢奶我腳趾 大男人吖嗱！

你係嚟咋

樓上Cls

我要當你狗咁撚

南兄做咩diss我

嚟禾仲有半支

唔係話你

你要臣服我

快約

我依家對號入座

我要屌你屎眼你係小夫

聽聞作者皮已收

佢返唔到轉頭

我知啊 佢話要佢道歉

大陸咩都唔容許㗎啦

停啦好嗎

我愛多啦A夢

沒有一個人是無辜的.jpg

以後冇多啦A夢

你已上癮

總會有，咁多人抄襲

幾好睇吖

等我去作多啦A夢

破壞晒我啲童年回憶

你鍾意睇呢啲㗎

期待

會唔會直接出真人版電視劇

以為靜香同大雄扑野已經破壞我童年回憶

之後放上pornhub

無咁具體依家真係有係度

外國人都幾鍾意做呢樣嘢

仲要有屎

好多cosplay

新大陸

唔係啦

初初睇覺得好核突

我都唔知應該話佢哋還原度高定鍾意ff

我想講佢哋勁多呢啲囉比卡超都有

唔知應該比咩反應

見到啲屎先係重點

大人的動畫

但幾搞笑

我以為呢啲係內地禁忌

聽聞接受程度因人而異

而家咪俾人ban咗 因為多啦A夢係日本嚟㗎嘛 所以外國勢力啊

但係我接受唔到

堅決反對歪國勢力干預

我依家入嚟

唔知南珠接受程度去到邊

啱呀

習大大是我們的太陽

可能佢唔受得刺激呢

聽朝會唔會係條街撞倒你

我地要仔細研究迪士尼熊熊嘅思想

可能已經俾我激死左

唔會

冇啦 唔准叫迪士尼 一陣人哋又話我哋外國勢力啊
要叫就叫黃色嘅熊

關咩事

怕咩
花木蘭輸出國家實力阿

雖然被ban

咁有信心

花木蘭都冇啦而家其實花木蘭嗰條女幾豬

我好少瞓街
同埋半支咁少

算係咁
比下有餘

咁加碼啦

唉
不過有陣大陸味

算啦
反正佢點都要歸邊

有時係到諗 到底係乜嘢係到支撐緊我個人

返大陸啦 美國唔啱佢

最多咪係佢到瞓
反正聽日同佢地出街

女

唔錯
三魂七魄歸位

佢咁撐香港黑警

咁好
我個幾禮拜無出街了
聽日可能真係要出一出

召喚半澤直樹

我要你10倍奉還

仔

我鍾意挑戰難關 成功嘅喜悅係好好 但係失敗果時就會懷疑人生幾個鐘

巴打 岩岩玩交友apps 又比人己讀不回一日
睇黎又哀左 我都諗緊係咩野 到底係乜嘢係到支撐緊我玩落去

永世無得去日本

之後會有

交友app最忌認真 唔好太大厚望

係屋企都唔錯吖

我係賤男黎

你唔懷疑人生我先驚

相信有一日會match到

同連登一樣

我覺得交友app仲衰過連登

有咩關係唔通暖男會多啲人埋身咩

我想做癲佬嘢了

成日係一個好似想搵到一個可以了解我嘅人 但係同時又唔想比太多人知道我嘅心境 明唔明

...某程度嚟講都係嘅

黎 鬥癲 你想點

你飲大左

我認同 唔好比人睇到自己真果面

明

你想要one and only one之餘仲想要私隱

未

唔講

反正努力無回報，倒不如輕鬆自在

酒過十巡未

鬥賤 我要報複社會 危害青年

我明呀

依家開9c你問我答

未八巡左右

嚟囉

你會發現自己最後都係忍唔住做好事
睇你本身信唔信人性本善

都唔係少喎

所以好難 而家學識盡量講好少自己嘢 直到搵到那個人

仲要係咁撞酒

我信人性本善 但係我唔想再做善良嘅人 見得太多人性嘅黑暗之後 變成咗我自己都好憎嘅人

唔會因為我唔會揼佢喺條街度

一世無得食煙vs一世無得飲酒，你揀邊個

冇得食煙

ynot both

其實都好難講，你點知佢係嗰個人，又點知佢陪到你幾耐

呢個殺傷力大

撞咗三隻

惡人唔會講自己係惡，我相信你

係 所以我選擇閂埋我嘅心窗之後就好難開番 我都睇到好淡 願成為無拘無束嘅風

睇嚟鱷魚如果無人睇住係會訓街

你有冇聽過監獄嘅人話自己有罪 你有冇聽過教會嘅人話自己冇罪

男朋友靚仔禿頭定係一般無禿頭

咁健康好無癮

靚仔點會禿頭
禿頭點會靚仔

一陣問啲勁爆嘢先

我今日飲咗4杯咖啡 夠唔健康未

但係你又想有個避風港

兩個都有

一般

呢度有三個人乜都知

做到死四十歲退休定hea做六十歲退休

Hea六十

一定有人唔知

我想返屋企

搵到再講 睇下有冇一個咁叻嘅人可以捉得住我

生日禮物想收花定收現金

扮醉

睇吓咩花
鮮花嘅話現金
永生花就花

我成日都話自己係渣男同仆街

無咁容易，遇到都未必鍾意你

捉住玩緊game

永生花勁貴

係

所以隨緣 我會想搵個 佢鍾意我多過我鍾意佢

睇你個feel唔似

扮嘔

邊有feel睇

好柒喎 屋企人嚟

好悶

無得掉好佔空間

但係起碼見到會諗起係某個人嘅心意

識玩
愛多啲嗰個永遠都係輸家

睇字

下星期一簽約了

和尚可能有靚仔

我送比你好冇

非常

我唔會

唔係走唔到喎

呢個世界得碧咸係光頭都靚仔

玩酒game

就係我知自己心軟同對重視嘅人好好 所以寧願搵個鍾意我多啲嘅人

唔好咩

我講嘢好膚淺

唔洗的

依家三巡未

依家風采依舊

我都想....
唔想再付出了

係屋企飲驚咩

當局者迷

而家成日以小搏大仲周圍搵人實驗緊

唔知醒

成功嘅時候教下我

我學緊點樣講野淺白啲 同普通人講嘢好難吸引到人

吸引個有深度嘅人唔好咩

但係講嘢太深真係好難吸引到人 我果個年齡嘅人仲係掛住玩

你咩年齡

我有時都覺得自己成個阿叔咁 真係要學下

36

錯覺啫

仲掛住玩？

咁先正喎 膚淺嘅人不了

大叔在此

原來你鐘意大叔

可能係我個圈有啲問題

一日未結婚一日都應該遊戲人間

結咗婚都要 老婆都未必係一世

咁又唔好，結婚始終係個承諾

我啲friend成日話要介紹叔叔俾我忘年戀

你都大嬸啦

考慮下我

大嬸+大叔=perfect match

佢會早死過你好多

佢有我相伴

matched

真 唔係點會叫嬸嬸老了

佢成日搵我做飛機杯

你巧港女 要幫剝蝦的

八巡半了

男人係時候要學習服侍女朋友

我依家舉幾多隻手指

但我可以滿足你其他要求
你淨係幫禾剝蝦

咁勁爆嘅喂

30？

真
男人幫我剝蝦都好正常啊

錯，我係多啦A夢無手指

你地都俾佢呃左了！

有冇咩可以借俾我用一用

識得服侍女朋友先值得你為佢付出咁多

Mola mola

你係小夫咋

直腸...

我係咪墮入圈套

@嬸 聽到未啊 我為你付出咁多你應該服侍我

av機械人之類

假架 唔好比現有嘅男友應該點做呃咗 男性自主

對 佢人妖嚟嫁

幻覺 全部都是幻覺

Who is胖虎then

我幾時又多左個女朋友？

Can

你就人妖

你

買東方水都洋房

我咪你嘅av機械人

你想對我做咩

小夫又胖虎？
自己屌自己？

咁我係胖虎

U can fuck off

我都係抽身先

Ian

哎呀

ok以後唔好搵我

你要嚟做咩

佢都係啊唔好比佢呃

唔知喎

我都係唔好加入呢場混戰好啲

介紹下你會用av機械人嚟做咩，起碼兩個用途

咩事

睇av 同朋友分享

我負資產了

呢排無工開？

唔係

我宣佈9巡

別引我 我唔要跟你地三個姓

我鬼有引你
我自己都想走

飲可樂

有冇人玩fifa?

夜d

winning？

夜啲唔知玩唔玩 而家玩到躁 射極一係中柱一係撲到
迫害到我就癲 好彩贏波啫

我要沖涼

飲兩round

我想走

你應該差唔多醉㗎啦喎

飲啤酒我搞唔掂

未醉先飽

食埋蛋糕差唔多劏了

頂，飲悶酒真係好易醉

恭喜晒
返到屋企call第二round

我返到屋企先算

你可以打定電話叫佢哋出黎

你已經知道佢會叫人救佢

我係咪可以做國師了

國師

十巡🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

賣下符
轉下運
都幾爽

拍案叫絕

唔好恰我條仔！

大人饒命

想留埋名先訓...

仲有20個留言

推

娘娘

Alii

眼睏到唔識打字

明明諗住截的士 點解我會係荔枝角

你小心啲好喎⋯⋯

今晚有飲嘅係咪全部醉晒

有個係咪醉到唔見左人

鱷魚係咪已經被人執左返去

比人執屍

等睇好戲

搞唔掂，都係訓先
明早再戰

晚安

唔識覆大家 但多謝大家嘅意見

you people have always been the best

又嚟

做咩喔

Push

冇力
諗緊嘢